做人開心緊要定係GPA緊要？

如果讀得輕鬆/頹只可以得2nd low
追hon chur好多但可以1st 會點揀
正皮輕鬆
負皮chur盡

gpa 重要啲

gpa高咪開心囉
無衝突架

收到結果開心 但係過程辛苦

We're in HK,

GPA > Observable universe

GDP

先甜後苦定係先苦後甜？

睇你讀咩

Chur就唔2nd low?
開心算啦

想不勞而獲 咁你個快樂感遲早會完

半開心+ second up

開心重要d
Hea讀Keep到gpa夠1st hon咪夠 唔追求爆4

讀鐘意既科 讀得開心 又高gpa

出少少力,拎2nd-up

絕對係gpa

有女最緊要
冇女不如Quit U把啦

屌撚爆個gpa佢 屌穿佢 嗚呀

冇second up搵工好煩